想約井台主出黎隻抽

mma規矩，時間地點你定
你輸左就以後唔好做post霸ok?

好多人排緊隊，你要搵佢秘書約時間

幾時有得打呀?想去觀戰

恰嬴低能仔好有成就感?

台主諗成點？